[PS4/Switch]二手遊戲買賣網 Heyy.uk

Link:

自從3月10開Post到3月19,
合共有4百個刊登, 當中有70%係成功賣出
平均一日有700個活躍User

既好處係
賣家可以直接用手機Post Game
同時可以設定價錢/議價/同想交換既Game

本身冇用TG既Brah
如果你註冊既Email 係堅既話
一有人買你隻Game, 就會自動俾Email你

對買家黎講
一眼就可以睇哂
咁多個價錢/買家地點/想交換既Game

未知隻Game玩咩 ? 按"遊戲影片"就一目了然

黎緊大約有以下既Update,
- Paypal 買賣
- 收Game

呢個只係Side Project
本身有正職,所以會Update 得比較慢

That's it, Thanks

舊Post 好亂
所以先出個新Post

Btw, 建議Brother 用真Email 註冊
咁先可以Send 到Notification 去你Email
Thanks

(不定時人手推Post)

幫推

Berkeley

留名

加油

會唔會整個app放便

唔洗整App 都得
如果係用Android/Chrome
其實都可以做到Notification既效果

而家睇到隻game既語言未？

有， 其實賣家有得Set

Lm

禁左買下，但條友好耐冇覆

好正 巴打

我見有好多人 都係咁
可能同步放

我覺得要出一個功能一個禮拜自動清除
除非條友自己延長
search到一個禮拜前果d又唔知道有無賣出去
問又唔理

依家有
但就係直接delete
冇得延長

幾好收到想要既遊戲
不過直接tg左佢
交收完佢直接取消offer
會唔會對你地有影響

support
btw 我公司已經block左你個網

樓主，出app，一定更加多人用
內置埋chatroom直接可以傾

唔會有咩影響

點會咁快Block到

有冇人放薩爾達同炸彈人

支持

有

幾錢

可唔可以強迫人 留 電話 或者 TG....

連續2 次禁左交易...幾日都唔覆 ！